想轉行，讀完呢個course有冇人請

本身做緊垃圾admin工

睇唔到前景，想做d專業d嘅，做it狗都制

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

記者，超級專業

身子弱，食唔到彈，sor

感謝幫推

如果你英文好既話
我建議你去Udemy買Course睇好過
IOS 去搵angela yu果個
Android 就冇咩好推薦

寫Moblie都係學Flutter好過啦

又要做又要話人狗

主要想有張cert去搵工

係我想做IT狗
請IT人解答